自從學識扮靚，出街狂比人炒牌

咁心好爽

乜你個樣似道友咩

條賓周爽唔爽？

男人老狗扮咩靚

咩係炒牌

炒牌師

圖都無張，你講乜鳩都得啦